賊人車內埋伏 男子報稱損失過百萬

一名男子在土瓜灣遇劫受傷，報稱損失逾一百萬元現金。

從現場閉路電視片段所見，遇劫男子手持黑色手提袋行過，車內埋伏疑匪隨即落車，不久返回車上開車離去，遇劫男子的頭及手受傷，送往伊利沙伯醫院治理。下午一時許事主在馬頭涌道近木廠街一間找換店對開遭數名持刀及鐵通賊人襲擊搶去他的手提袋，他報稱內有逾一百萬元現金，賊人得手後乘坐私家車逃去，警方正追緝涉案男子。